點解淨係得醫護罷工抗疫

有冇多啲人同時做下其他野？

17區區議會聯署要求？

巴士司機罷工？

消防救護車罷工？

一般小市民仲可以點支持醫護？

pish 仲有咩可以做

推

幫手打好輿論戰啦
好多港豬藍絲根本都唔知醫護為乜罷工
又唔知咩叫全面封關
成日以為封左關之後啲貨落唔到黎香港
又以為醫護罷工係想做逃兵
比啲假新聞洗哂腦